


-----------------------------------------

Перед запуском требуется настроить соединение с базой данных
в файле app/config/parameters.yml
создать структуру базы посредством консольных команд
php bin/console doctrine:database:create
php bin/console doctrine:schema:update

